做咩連登變左大紀元集中地,日日都講到好似世界末日

究竟咩事連登變成咁

日日係度幻想呢樣果樣

發現連登仔真係痴左線

都唔係正常人

完全走火入魔
係時候要返番來現實世界

走左入魔到痴線

全部google返都係大紀元講嘅野

係

連登仔都普遍唔用腦

人講佢就信

根本就係世界末日

其實中国年年都幾廿單大型天災人禍
不過同時間同美國印度台灣關係緊張又真係今年先會咁

係就係

今年係多事之秋

但係咩水壩爆都信真係弱智

用下腦都知無可能

又係你講兩講就發皮4”唔同你地講野”

唔叫人唔好兌美金啦咩？

網上夠有人傳美金可能貶值30%啦

你又信唔信呀

我信啊
不過美金貶值30%既後果就係美國發爛渣lor

無錯

連登仔日日望開戰

事到如今仲如常生活嘅人咪仲癲

仲要食飯既人最癲

如果連登出係你接收資訊嘅唯一方法，咁你要小心了

因為佢地同大紀元一樣，都係鬼黎

繼我話似五毛集中地多啲

個種失敗主義，講到要準備擁抱大媽區咁

咪係 中國咁強大 一定唔會認低威 打倒咖哩佬 打倒美國佬

真

不願面對現實

share中國天災有咩問題?樓主係5毛?

愚公移都比人J出血

笑鳩愚公移係大妓院就比人話5毛